有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水（86）

唔小心八十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該
請1001 ge人開post
巴絲們加油

Lm

晚晚都唔開心 點先開心

收工

唉
同問
唔知自己想點

me2

完全無睡意 坐頭班車出去先

曾經我以為我地可以走到七老八十

因為一個識左一個月嘅男仔同我分手 算點

曾經以為她會是最後一個

好似冇嘢做到咁

一路走過6個年頭

I know u la

新鮮感姐

騎牛搵馬

我自己拿來

你啱啱講咩等左六年

咁咪好囉 無愛過你

我用了6年仍放不下她

咁就唔好俾佢停 繼續唔開心

唔會放得低 記憶係一輩子的

六年又太耐
人生有幾多個六年

其實佢係我初戀嚟
初初on9掛住打機冇理佢
到之後一直都冇機會
6年之後有得俾我同返佢一齊

都唔開心左好多年

然後呢

咁依家係咪好開心？

無 女人好絕 更何況依家有新仔

訓唔訓好

我真係易滿足
又心情好左了

然後俾我話走咗
講咗咁耐都係同一個人嚟

好後悔

我都四五年 然後而家唔開心其他嘢
笑死自己

中途有試過同其他女仔一齊
但係到最後都係浮返起佢

好

我依排都係

唔想

我都易滿足但仲未開心返

得唔到的野就是最重要

笑死埋你

你會唔會hurt佢第三次㗎

我少少姐

得不到的從來矜貴

自己拿來煩

我餓了

煮比你

屌隻蚊針夠未

等佢針
再一野拍

我又要

啱啊 我都係 白痴到

呢一切都係自己造成
本身大家都好愛大家
奈何我嘅性格改唔到

好
想食咩

見字都滿足了

有d野明明自己諗清楚

有得瞓又瞓唔著

Bb

開針?

你有痴線

拍唔中 我好痛

瞓咗半個鐘就醒咗

aa

一定唔會
有得返轉頭佢再任性再公主病
只要佢係我身邊就可以

蚊香

我冇痴線

恩bb

証明

好耐無見

我愛你

我恰都恰唔著

失去了才會珍惜

少開啦

公仔麵

我屋企得杯麵

咁就好
少少就夠

正常人係唔會諗到點證明自己正常㗎

我諗唔清 但其實可以唔諗住

但你痴線

有留起飯當宵夜食

你控制到?
我諗清楚都要諗

都話冇痴線

愛上你因失去你

屋企乜撚都冇

青山走犯

咁係咪合味道㗎

我控制唔到所以咪早瞓
點知咁都醒返

青山都上到連登

唉 又唔知幾幾多晚失眠

是但啦

做咩 啊

被分手💔

我仲要返工

我寧願失眠
每次發夢個心就痛一次
有啲怕瞓覺

唔食合味道了
愈來愈難吃

不重要

原因是咩

發夢都要諗起

如果每晚都咁就好

識左個有車有樓嘅新仔...

好耐無食過

堅難吃

我都係...怕訓左夢見佢係我面前拖住新男朋友嘅情景

你確定係因為有車有樓？

佢親口講...

瞓覺變到好恐怖

錢作怪
下個可能更可愛呢

Lmlm

沒有找到出口 出去也好 終點 一世也未到

香港女人好玩實...我識人因為無樓而離婚

現實

咁就算啦好嘛
你被分手係遲早嘅事
唔駛做咁耐牛 應該開心

咁結婚果陣佢都知冇嫁啦

緊會有人肯同你捱同你儲錢嘅

係啊 但一有男人有車有樓追佢就離婚

男人都可以好現實

搞人老婆
得到手就飛左佢

6年感情敵唔過呢d野

騎牛搵馬到結婚

例如?

可能中間有其他野你唔知姐

仔都生堆添啦 都照離

我吃了半個火龍果

餵?

我好攰

頭痛 餓 瞓先

咁訓覺

早抖啦粉粉

啱食完坐一陣先 如果唔係會嘔

快訓

知道

go

坐緊按摩椅

坐係到訓

?

未刷牙

88廢兄

我都有睇到

咁都唔係好鐘意姐

唔洗啦

辛苦

我已經冇晒啲牙

咁當初點解要一齊...

做冰嗎

我都好攰 唉

害怕孤獨

衰撚過范冰冰

一齊得耐 慢慢諗將來
發現好辛苦好難捱
就會想搵個可以令你生活輕鬆啲嘅人

點解要咁樣害人 孤獨自己咋嘛
依家搞著人地

可能佢唔care

不嬲都係一個人黎一個人走

咁就唔好哂時間

人就是仆街

佢就係咁樣心態...屌

但你care佢care唔care

寧願一直自己一個
總好過有人行咗入嚟又要走

女人係可以好絕

悔氣說話咋？

男人都係

唔係...佢話我比唔到將來佢

唔係個個女仔會同你捱嫁

加油
讓他後悔

沖緊麥皮
無曬果乾同腰果

少左隻冰

係無啊！

我食開要自己煮嘅麥皮 一係用水一係用牛奶 唔落糖

可唔可以教下我點樣狠心啲

我絕唔出...唉 心軟

唔識
我都想可以

明白就最好

有嘅
我前度真係會
成日叫我唔好洗咁多錢
買野送俾佢貴小小都鬧

個個都識呢個道理...

不嬲都知

但係做到嘅又有幾多個

做唔做到又係一回事

點解要放手

人就係現實

唔好諗咁多啦

爽
變返佢做冰

係無架 我個個都係咁先散呀
屌你老母正仆街

現實嘛

係呢個世界令到你要現實 尤其你係香港

講笑姐...個十幾蚊點會計

不要再說了
俾我話走咗
自己長氣唔識收聲

假設性問題唔需要諗

當初以為自己接受到 承擔到

好羨慕以前個一輩

咁又唔好咁諗 唔好咁負面

唔加野？ 咪好淡

後悔一世

可能佢一心期待過姐
點知個結果係令佢失望

唔愛咪可以狠心

都係 乜都平好多

心諗
咁好請我飲?

痛咗好耐
一直都好努力追返佢

牛奶已經好夠味 我用開全脂

以前無錢 平平淡淡都可以相處到 依家呢！唉

只會俾上一輩話我地乜都唔識無用

依家冇錢 牛肺都冇份食

同發夢果陣你發我脾氣一樣

加油

講錢真係傷感情....

我食開老麥咋

佢心諗 又鳩噏？

頭先又衰完
又衰收唔到聲
唉
有冇方法可以改下

深夜諗嘢就好負面

今日用鈣思寶
無牛奶咁易反胃

唔好講嘢

鬧之前諗下有咩後果

鍾意用啲健康啲嘅野

衝動起上嚟就乜都講得出 又點會諗咁多

唔識了

試過唔講野
都俾佢鬧 話我粒聲唔出發脾氣
我個下呆咗

除非佢係一個好理性嘅人

我發脾氣都係唔出聲

煩
唉

講出嚟

衰過咁多次
真係識講野前三思啦

食得落咩

依家同人嘈交都廢事
慳返淡氣

依家你又識咁講到時就唔會

犯賤

不嬲都係生悶氣

做咗啲咩

明明諗清楚
依家係為依樣野煩

本身同佢同埋佢個frd一齊打緊機
打打下啲狗公又搵佢
咁打完off咗Skype
去沖涼 沖完見到佢講玩失蹤？
失蹤嘅以後唔好搵我啦
諗住沖個涼冷靜下個人
唔想又話佢

但係又搵返佢？

冇 搵咩

咁你咪冷靜啲同佢講其實你去咗沖涼 又或者你沖涼之前同佢講聲 沖完後你又同佢講

希望唔係咁啦
想學識下控制自己啲脾氣

咁佢問題
沖個涼姐

你講嘢一段一段

太多野了

要練多啲 頭腦要清晰

咁又係我Miss左好多

沖完有搵返佢呀
佢都冇再話我

我都冇講過

miss左同你傾計既時光

唔好計較咁多 過左去米算

抄低左

想話出聲又死
唔出聲又死
依家諗住再係咁就扮冇野 事後再講返

男女大不同....

真係要練習下
應該會由日常野開始練

煩到嘔電

ok 到時幫我出本語錄

咩

唔通你就係失散左嘅比卡超

都唔係性別嘅分別 係性格嘅問題

語錄要搭衛兵個喎

爽

好眼瞓 但係電話仲有22%電

十萬伏特

都覺
成日我都覺得自己似女人多過我前度似女人

咪煩

衛兵係？

辛苦哂

抵撚你死!

電光石火

鋼鐵尾巴

無問題架 人人不同

係

破壞光線

我岩系㗎

唔玩了

我

鋼鐵尾巴打9你

真理

天光啦

抵我死

係我

好耐未試過又天光

大家咁話

諗過先做
都冇用
爽

我淨係想避

啲雀仔好嘈啊

叫左好撚耐

避乜

我只係想電話冇電 熄咗電話無人搵到我 點解都咁難

人 事 物

熄雞

好彩我個邊得啲麻雀
啲菇固姑未出嚟

我都想

想無電

整爛部機

借個錘仔俾你

人叫春佢叫春
點解唔俾我訓喎

仆街啲菇菇企正我個層叫 屌你老母 晏啲既時候

新換架

就咁熄。

話說今日跌咗個電話落地下

想冇電 連開到開唔到

幫佢

我成日跌

未跌過嘅電話唔係屬於你

How

今日第一次

好彩買咗個靚殼

咕姑固

幫到佢唔再叫春

仆街成日喺度叫

蓉兒 比支箭我 我射佢落黎

以前個電話去電去得好快

新機就是爽

邊個容兒

之前啲菇固姑係正我露台起巢
放假想瞓晏啲都唔得

都係嘅用全日都唔需要差一次電

我會拍個冷氣機等佢走 試過伸咗頭出窗佢即刻走

我呢度都係

走一陣佢地會返嚟

真係想燒左佢黎食

射鵰啊

嘈到我好燥

你識左第二個？

開餐

嬲 瞓唔到

大獲

無啊

想搵津路射佢

食固姑姑

童子尿

有無開電腦 幫一幫手
我8點前要做份mid term
但個frd醉 岩岩打女朋友 依家講分手

穿咗羊水？

我有留飯食

煩過穿羊水

同阿爸講加料

生仔定女

女 打孖

仆街仲有16%

恭喜晒爸爸

咁戲劇性嘅 電腦我有

邊個佢

你

你會窒息

仲有13%

攬住你

我回來了

失踪人口發現案

好肚餓！！！！食乜早餐好

舒服多了

爆到痴線

對唔住啊 真係對唔住啊
我以為你俾帽我帶 係你錯撚晒啊
我以為我會因為你俾帽我帶而憎你
我以為我比你成熟 將你玩弄係掌心入面
真係好對唔住 我晒左你兩年時間 仲令你臭名遠播
我真係變左架喇 我唔同晒架喇
可惜 所有野都太遲
你有左你所謂既"挈愛"
講真 我真係笑而不語 果條花o靚仔 擺明想屌你先同你一齊
點解啊 你寧願去做隻免費雞都唔肯返黎
我真係變左架喇 我真係好撚on9啊!!!!!!
點解唔早d對你好
點解唔諗下你只係一個o靚妹仔 正直青春 為我做咁撚多野
癲撚到為左了解我 陪我去打機 甚至我嫌你打機渣 鬧你
你都忍到落黎 點解我偏偏唔識珍惜你
到無左先黎叫春做乜撚野
所有野都係自己做成
你係呀 你仆街呀 俾帽我帶
咁又點? 係邊個逼到你咁? 係邊個唔撚珍惜你?

呵呵

很好

我扮乜撚野大男人? 做乜撚野一定係食住你?
依家你開開心心溝新仔 我又係到做乜撚野?
所有野都係我自己造成
我真係唔同晒架喇 我真係諗通晒架喇
我地真係可以重新開始架!!!!!!
點解你望住我既眼神要咁撚失望!!!!

當我同你講我真係變左 求你返黎果陣
你明明都有覺得感動架!? 點解到最後都係用想我消失既眼神望住我啊....

我真係知錯架喇...

係 不錯

你就好

早

飲完野d胃氣好臭
點算

希望聽日都係

飲返多啲水

希望你日日都係

你博打？

去邊飲了

大佬

嘻 多咗個細佬了

木訓過
笑

叻過你 瞓咗半個鐘

同朋友食飯飲的

我喊左大半晚 到而家都仲好想喊

whyyyy

好想繼續瞓但瞓唔著啊

同男朋友好似時差咁 成日都就唔到大家時間
我就普通打工仔時間 放假都10點自然醒個隻
佢就成日都2-3點先起身 都唔係咩問題
但係成日約我出街 都會話自然醒之後打俾我再算
或者約左佢都係例遲起碼半個鐘
雖然依家有時遲少左 但係多左直接唔約時間 自然醒先算
屌 次次等到5/6點先出街 好冇癮 等到灰
其實次次都唔開心 但係佢又改唔到 點睇
利申 拍左好多年 仲好鍾意佢

點解佢改唔到

我尋晚約左個我暗戀好耐既男仔出來飲野 想開解佢表白失敗
傾傾下佢俾左佢表白失敗既whatsapp我睇 我碌多左2下個心開始好痛 開始想喊
之後同佢傾計 我感嘆個種你好鐘意人但人地又唔鐘意你既滋味
我聽佢講既每一句我都好痛 於是忍唔住係佢面前爆喊
佢攬住左我 錫左我兩下 安慰我
我就越喊越勁
我好傷心 我唔想佢因為見到我喊而可憐我
唔知點解 我對住佢先會喊得咁勁
我真係好心痛好心痛

一年前為佢訂既生日禮物 我終於送左
以後再冇藉口俾自己約佢
我諗過好多下 不如就係度完結啦
但我點都狠唔下心腸

大家快d過來鬧醒我

一早叫左你唔好去

點解要攬住我 點解要錫我
點解偏偏係愛佢既我

等佢有咩問題

始終俾我死心嘛

我喊住咁叫佢鬧醒我 叫佢叫我死心 (雖然佢唔知咩事)
但佢唔肯

等左咁耐
我仲憑咩等落去

你確認佢真係唔知咩

好難答喎師兄
因為傾過好多次 結果都只係有輕微改善
我係咪應該嘗試接受下？
但係都真心係唔開心

憑一顆真心

屌 如果佢知而唔出聲是咪仲仆街

佢有問我關於個個男仔既野

輪流一個星期早出一個星期夜出呢

點解咁係仆街

但個問題係 佢根本冇望過我一眼...

咩唔出聲

中意一個人同佢中唔中意你無關係

佢果刻未必get 但事後 起碼諗起你份禮物 絕對有機會feel到

如果佢知 咁佢明知係自己都唔俾反應wor

最後有無接受你？

唔一定係完全知 可以係有啲懷疑係咪自己

就算約佢早 佢都出唔到黎
因為佢起唔到身
同埋好似逼佢做野咁 佢又辛苦
出到黎又會係咁話好攰 好眼訓

講真既 唔鍾意就係唔鐘意
岩岩d frd癲完 好感慨

好隱晦咁講 定擺明講佢先

佢返夜更

可以相處落變中意既

我都冇表白 亦唔打算

算啦 送埋就放棄了

心入面有住上一個 難

咁唔係因為唔中意而唔中意啦

係架 我接受呢個事實

可能佢過幾年會放低呢

我冇講過係佢

佢唔係番夜 係失眠 成日訓唔著

要俾時間recover
起碼好過做水泡

個frd
24歲 三層村屋 揸靚車
每個月搵5 6皮 金鎖匙出世
一散左比幾條女溝
有咩用 放唔低上一個就放唔低

咁失眠又唔係佢錯 佢都唔想

打死都唔做水泡
我唔忍心自己做到咁

但係點解要錫我

我唔會唔忍心自己做水泡
我會唔忍心佢要做搵水泡既仆街

所以我都唔想逼佢咁早出黎
但係次次都自然醒先再算 其實好難頂
有時會諗好唔好分手 因為成日放假響到等運到咁
但係又唔捨得

唔明點解會諗分手 又唔係佢錯 失眠係病黎 點解唔係諗幫佢

安慰

而家安慰人興錫嘴架咩

？？？？？？

X2
寧願等完做唔到佢下一個
都唔想係佢未放低之下突然chur到做水泡
最後自己受苦

點解你唔打蛇隨棍上濕吻

特登的

你可能日頭搵下d野做先 夜晚再陪佢囉

佢自己都試過好多方法
搬出黎住又未有能力
但係佢響屋企又會訓得唔好
唔知點幫到佢

有咩意思 我唔想佢可憐我
我真係好心痛

展望將來搬出黎住囉 無得一足而就 比啲長遠啲既決心

我就唔敢了
好似送上門咁

你唔明男人個腦點運作

依家基本上都會係咁
冇一開始咁唔開心 但係有時候都係會灰左

就算佢呢刻去馬 你都要擔心做水泡
時間始終俾到答案你

點運作的

你地真係唔識玩個啵
佢真係咁放唔低 就唔會嘴對嘴啦

靠手巴解釋

男人果下有feel的話 之後會諗下其實同你有無得發展
當然唔係個個男人都會咁諗

上一秒鍾意緊第二個
下一秒鍾意左你

點解唔會

食得唔好哂

屌埋都唔少啦

就係唔想咁

得兩種可能
一係佢係認真既人 呢啲人做親密動作之前會諗清楚 唔會亂做 對其他人做得出 就代表佢唔是咁放唔低 可以動搖佢的
一係佢唔認真 呢啲係player 講咩野放唔低

咁呢啲都係player 係唔中意都可以上 唔關放唔放低上一個事

放唔低但食住先
個frd琴日又開左個罐頭了

勁

勁到

大佬幾時開

教我木？

我都木
好唔好收下罐頭兵

點收

派表格等人簽

可以一個月屌三條女
但岩岩講ex喊到甩碌
後悔同佢分手 好想同佢講對唔住
睇你點define
佢可以係player既 至少對ex唔係
佢會同其他女仔拍拖 不過無愛既成份

咩係罐頭冰

唔是我....

如果一個人擺明要d時間放低上一個
其實為左keep住水溫而日日whatsapp chat感覺上怪怪地
真係間唔中有趣野share俾佢傾一兩句
順其自然慢慢好過騷擾佢反感

我咁同自己講

好dirty

點先做到

世界末日個時會比午餐肉罐頭比你既兵

所以我真清泉

首先要有ex

咁木了
一世都木

口才 靚仔 有錢
其中一兩樣啦

幾時cow小2

me先係

三樣都木

針得

唉

累

摸玩啦

你吃草

wooooooooo

一起

啥東西

打lol

可爾

同個朋友一齊做group project
但其實係成日俾佢carry
自己嘅想法同意見都唔及佢好 無佢咁叻
想話幫番佢做啲野個陣 又發現自己能力未夠
成日都覺得好自卑 唉

想喊 勁早醒咗

幻之第六人

我嚟 唯有盡力做好自己個part 雖然做咗嚟都好差

幫佢做打雜分擔下

喊啦

神之第六人

唔想成日俾佢carry 想carry番佢一次

Weed

如果中毒太深點算
我好難唔再FF佢啊
成日發夢發到...仲有（唉...你懂的）
脫離唔到佢啊

轉左驚
細蚊仔先打lol

有咩問題

覺得一group佢地四條友已經夠做
我係多餘個位

你自咩卑
你show左能力啦 就係搵到佢做朋友

不好嗎

唔懂 係就講埋啦

真係能力既一種黎

好眼瞓啊bb

成熟的人玩電腦吃雞

再訓啦 一起

唔成熟
玩fornite的我

好 你係咪冇瞓教啊 我瞓個陣你飲緊野

拉機！！！！

成日FF以前某個對我好好嘅miss
and 會發斜夢
發完又內疚 但係都係忍唔到唔FF佢

有無人同我一樣
唔想自己嘅朋友同自己嘅朋友做朋友
個感覺真係好差
由其係當自己best friend同另一個經自己而認識嘅朋友玩得埋個陣 個心真係好難頂

會唔會太無安全感

點解你覺得沒問題
百合 加師生 高H
人地有家室不得止 起碼同我差15年

係 依家訓了

有咩問題
發夢殺左人又駛唔駛坐監

醋呈到爆
你有無拍拖

百合係點解

女女呀

好大罪惡感啊 但係佢又好sexy 好難唔ff

放鬆啲啦 你又唔係強姦左人

如果係les既無咩問題既
如果你係鍾意男既就諗清楚自己係咪真係鍾意男了

好憎自己咁
之前因為個好朋友同咗我一個朋友拍拖
我嬲咗勁耐 之後同佢傾下我嬲嘅原因先發現根本係無咩問題 係我自己問題。。。

你鍾意個朋友囉

有 best fd就係同自己女友家姐混熟咗 我勁唔開心。。

早抖

你佔有慾咁強 點解要介紹姐姐俾佢識

真係機緣巧合。。我無諗過佢地會fd到
好噁心個感覺 你講得啱 我佔有慾太強 唉

我有時都係咁

嬲me

點解嬲u

人生無意義了。。

我真係唔知啊
我自己覺得係Bi... 對女神有好感 男有d都有(但係a0未感受過點算）
好後悔當年睇咗個套紀錄片開咗鹹濕腦洞

一齊

係到搵個巴打做SP試下

呢個駁唔到

唔想SP 想真係拍拖 好羨慕d人sweet sweet
(其實係現實世界有時會想衝去kiss佢）
真心爬完google覺得自己沒得救

咁咪搵返個

話搵就搵咩

唔識講嘢 平日又超頹

多啲上黎吹水

真實世界Art of Speaking好難
多謝

呢到有時會有boardgame聚會 到時想玩可以一齊黎玩下
不過下次唔知幾時

暑假啦 唔係HK
覺得學唔識人 可能前世唔係人
天生唔識吸引d人問我拎電話

條女早排(一月中至尾)話過鍾意我 我琴日同佢表白 然後衰咗 佢話因爲唔想拍拖。(我地如果拍拖就要long d)之後我講多兩講佢話佢諗諗。
我真係好想知佢點諗，係咪已經唔中意我先拒絕我 定純粹係因為long d所以唔想。我諗住下個禮拜問下佢諗成點 會唔會太chur？如果等佢覆我覺得佢會唔記得

我記得覆左你
你對佢咁無信心 覺得佢會唔記得既 就唔好中意人囉。

可以唔記得既會唔會都唔係好重視

好似係 sor

咁你而家點

咪唯有等佢覆 都冇得點

訓左一陣

訓緊覺個陣又聽到屋企人對自己d冷言冷語
話我都唔知做乜唔返屋企
diu 一陣又俾人binc

點解身邊咁人都係bitch同player

我嘅愛情觀係單純又點？

@hand ching

hi 叔叔

how to determine a reaction is single stage / multi stage reaction

我什麼都不是

溫成點 so far so good?

有無人有朋友但覺孤獨
讀書時完全無問題 開心相處
但自從畢業後 大家關係似乎有些變化

我對自己畢業後嘅人生規劃都感到百感交集

躊躇 因為人生正式開始 讀書除非你係尖子 唔係你係中游份子 其實無咩奇遇 但出嚟做嘢幾年 覺得好玩過讀書 因為全部嘢都係自己規劃

驚 同上面理由差唔多 因為咩都喺自己手中 所以怕做錯決定 同埋面對意料之外同身不由己嘅事 自己要點處理 所謂你今日嘅境況係你三五年前種落 你想你未來三五年點 而家係一個關鍵

但我身邊嘅朋友好似停咗喺讀書嗰陣咁
當中價值觀係最大嘅分歧
佢地覺得錢唔重要 例子係去一次旅行 會用哂積蓄 返嚟再慢慢儲
而且佢地做過長工 做做下轉Part time 因爲想多啲私人時間
而我覺得錢係必須品 必須品目的唔係令人開心 而係你好好地生存落嚟 先可以再追求生活 有見及此 我會好好地投資自己健康同能力

早期出街我都覺得無問題
佢地有佢地咁諗 我有我咁諗
但慢慢出多幾次 我察覺大家話題開始少咗
而且我開始唔想包容佢地遲到
佢地唔會propose一個出到嘅時間 但每次會至少比原約時間遲半小時至兩小時不等 約早約晚都一樣
我覺得時間好寶貴 我唔想再咁樣乾等
但我又內疚 因為我由讀書開始已經縱到佢地咁樣遲法 我而家先嚟嫌

我近呢幾次都無出席啲gathering
佢地都問點解
我又答唔出
唔通：因為你地遲到又唔識諗囉 咁樣咩

唉講完

睇order

你啲思想太正面同
但其實好多人心態都係活在當下
隨時死咗佢都冇所謂
咁嘅話將來就冇咩意義

做咩要介意人地點諗錢 佢家下用左你啲錢咩
價值觀一定人人唔同架啦 唔撚關你事既你介意黎做咩

時間就人夾人既啫 我覺得gathering又唔係打仗 都係想輕鬆啫 仲咁緊張要趕時間黎做咩 我覺得咋

講得1999
即係對某啲人嚟講
錢同人生規劃根本唔重要

抱緊 你唔識用錢呀 我好介意你用你啲錢燒煙 雖然你燒既係自己錢唔係我既錢 但我都好介意

我買股票 賺嘅錢可以填返

賺到了必須品 可以再追求生活了

人生無意義 賺到必須品又如何

我表達得唔好 我係想帶出價值觀唔同 連大家諗嘢方向都開始唔一樣 因為近排喺group講起錢嘅話題 我一時醒起呢個 先用呢個做例子

第二個係我覺得準時或者遲少少唔係叫打仗 老奉遲到兩小時係遲嗰個輕鬆 我無補充

真心多謝你咁長都睇哂

我知道都會有呢種留言嘅
咁快得到回覆我好意外
令到我都好想繼續回覆哈哈
仲以為會too long can’t read

搵到你啦

回來了

比之前咁頹咁回來了

依度唔存在tldr
不過我未得閒要一陣read

我想補充下自己睇法添
因為我覺得其實人諗自己人生有意義嘅過程已經不自知地包含咗基本嘅生活條件
人唔會諗自己要瞓街 然後好有意義
都唔會餓住諗意義
以前有個故仔窮爸爸富爸爸 帶出窮嗰邊有錢過富嗰邊
因為心靈富足
我好同意 只係個個故事無強調窮爸爸都唔係真係窮

所以揾必須品唔係賺大錢 係揾夠姐

我覺得真係無必要亦都無資格管人地點用錢 除非佢用到家破人亡
你話如果人地自己開口話唔夠錢用呀點點點 咁你提下意見完全無問題

價值觀唔同既 除左同佢地講你既價值觀之外 試下欣賞下人地既價值觀 可能人地有諗過係理性咁做

約gathering咪你都輕鬆對待囉 講真認真做野同玩可以係兩個態度去看待 唔一定要認真去玩 可以試下放鬆去玩
我地呢到約boardgame聚會不嬲都係咁 大家住唔同地方 又有唔同既心事/情緒
早黎咪早玩先囉 遲黎咪後join囉 有啲咩好介懷

長多幾倍都見過好多次
只係想講一樣米養百樣人
frd到就frd keep唔到frd唔到就算囉

人大左覺得gathering大家肯出黎 已經好難得
食咩做咩都唔係最重要

噢....我諗你搞錯文章主旨
我係想講大家價錢觀有分歧 大家好多諗法開始唔一樣 你講A 佢講B 錢只係例子
我估你一睇到講錢嗰到太敏感先會有咁嘅留言嫁姐

錢係用黎透過活動創造價值...
咁講 你啲fd同你既對金錢既觀念mix埋就非常好喇
某個量以下既錢係必須品 某個量以上既錢係用黎透過活動創造開心
錢儲夠就可以 唔需要狂儲 唔需要狂投資自己健康同能力

呢個po黎講未死已經好難得

每一次返嚟都係咁

我唔係敏感錢
我係敏感你踩過界覺得其他人應該點點點

錢多咗真係用嚟炫耀
不過我覺得投資自己健康同能力係一生嘅事業
因為錢係買唔到呢兩樣嘅 儲成億都買唔到健康
上述兩樣只可以用時間嚟換

佢地係我好朋友
緊張自己朋友係人之常情
因為喺過去十幾年嘅相處
佢地都太喜歡後悔

而我無覺得要「應該」點點點
因為真係唔關我事
做朋友我都只可以做到咁
我只係覺得畢業後價值觀分歧而感到孤獨

嗯嗯同意

點解錢多係用黎炫耀 唔可以係同fd一齊開心
健康同能力係要長時間投資 認同呀 但無需要亦唔應該無限投資囉
拎啲錢 時間 精力 娛樂 去品味多啲野有咩問題
娛樂同時間可以令人classy啲個啵 識多啲野咁解咋麻
聽音樂可以識多啲古典野 飲咖啡可以好似小狗巴咁自己沖杯一細杯已經要百五鈫既咖啡 呢啲唔單單講錢 仲講個人修養同知識 唔係淨係有錢就玩得黎

做到好朋友 知大家性格嘅話
好多時你知樣野唔啱危險 但都只可以叫佢小心啲同繼續支持佢

咁你要習慣人人價值觀唔同 尤其是其實畢業之前都無錢賺無錢可以駛 無咩價值觀可以 係畢左業先建立到

lm

訓飽先算啦

試下一睡不醒

而且再補充 我從來無出聲話過佢地半句
全部嘢我都喺心度唔開心
因為遲得太犀利 已經到我底線 我先唔出

好少上網講自己嘢 因為俾陌生人單靠文字去了解係好片面同好易產生偏見
但朋友關係我真係好重視 因為朋友係揀得嘅親人
我真係好困懮先上嚟講
雖然要你隔住個screen了解我會好攰
但都多謝你回應

玩撚完 phy 又唔記得

讀條撚

錢多咗係用嚟炫耀
而炫耀係無需要
所以錢唔洗多
夠用就好了

試下唔好咁上心 佢地都唔會想你唔開心 到佢地出左事個事先緊張啦 而家佢地啲財政處理得好好地唔開心條鐵咩

時間個到我都係個句 早出早玩 遲出後join 唔係話遲係好合理 但有必要因爲唔唔一齊玩咩 佢地遲佢地後join有咩問題

其實真係朋友就會介意啦
將自己價值觀硬塞比人唔係咁好
人人都有權選擇自己點過
有人係天生享樂主義
過得開心咪得囉
搵到錢但唔開心
個人都係無意思㗎

食早餐

點解會唔記得
溫書係 明+背 齋明唔背既同無學過一鳩樣 隔離啲咩話有google唔撚駛背既po係on9 po

你而家需要既係記憶法 有冇自己整理一份自己既notes出黎 自己整理一次再寫出黎會容易啲記到
利申 呢個方法小爾都讚好 唔好話唔work 唔好同台主對抗

咁佢地去旅行月清你介意個點係邊 唔夠用咩佢地

幾號考phy chem?

無時間。溫溫下chem拎份phy pp 一個minor concept 錯已經好失望

食完了

食咗咩

一個細concept啫 我個時都唔係做晒成份卷啦

18 有要留3-5 日maths,即係9號要完phy

M記扭扭粉 數碼港得劣食將就下

Chem都要背野唔記得正常
但dse phy係明+清concept佔大部分喎
時間唔多啦唔好上lihkg分心

Phy真係好難

答唔到嘴

好想食 一個人廢事落街

好似去影相咁 要捕陽光
佢都要遲到三個鐘先出嚟
太陽都返咗屋企
個個就企喺度等佢

約七點食飯 你唔得咪出聲
book晏啲
但永遠唔出 然後遲兩個鐘出嚟
一副「你地咪食住先 我無影響你地格」嘅自我樣
過後會同自己講其實唔洗咁上心
但當下睇到真係會影響情緒

我都改變緊對遲到嘅睇法
我係對「老奉遲到」最憫
我都想自己寬容啲

之前岩，頭先做錯 gged

例子嚟 帶出分歧

損失個個係佢又唔係你 你比佢咁影響情緒做咩
佢唔黎你影唔到magic hour咩 佢唔黎你開唔到飯咩

無上

chem 又ok wor

做補習佬mock有75%

咁咪好囉

呢啲我死背架咋喎 係可以明concept到時推 但太浪費時間 到時推既話要用成三題MC既時間 我倒不如飛撚左佢最後有時間先推返

利申 其實我AL on99咁晒左超多時間推MC 結果long q四揀三我只係做左一題半

咪就唔係十幾年朋友唔會用「可行性」同「損失」嚟衡量關係
唔會下下「我無咗你都生存到 唔會死格 又唔關我事」嚟諗嘢
我都有缺點 佢地都會緊張我 我都會緊張佢地
呢個真係人人唔同
呢方面我仲未自我到

問題係我睇唔到個分歧係邊...你又話錢夠用就得 但係又唔中意佢地覺得夠用了去旅行啦

PP呢

睇錯diffraction 同 retraction

再高Ｄ

唔係叫你唔撚重視佢 係講緊唔需要用負面既角度去重視
你可以試下諗 呀 佢平日要返工 今日悠閒咁過到一日 係好事

Keep住啦

phy 仆街

hello

一題半好叻啦

因為用哂積蓄去旅行
返嚟真係無錢 atm撳唔出嗰隻 又無工要食屋企
嗰時又驚

我去完返嚟會仲有錢喺手 但佢地話我睇錢太著緊

清重concept 整理notes 自己寫份出黎 go

我就係atm連一百蚊都冇人

咁咪自己撥五千隨時救濟佢地囉 與其超緊張不如留一手準備 你又改變唔到佢地啲咩

我試下唔好提自己最尾拎左咩grade 你試下唔好問

多謝你

求學不是求分數 我唔問的

有D急屎

屙啦

夠用就得

認真呢=.=

痾係度

訓都訓唔到
訓訓下我婆叫我起身搵貓...佢話佢打開過個露台唔識閂唔知貓貓會唔會走出去...
我一睇 diu咪閂左
之後佢叫我test下露台度門係咪work既-_- 又要搵貓又剩
我訓緊教就咁叫醒我做呢樣做個樣

人都癲 訓唔着了

咪臭係

小貓唔見咗？

試下快速搞掂然後攤返係張床到

可唔可以鎖埋房門....

試下留返可以食一星期M記既錢

唔係，係佢見唔到個下就會叫我搵
有時明明係房佢見唔到 都要我搵

試下乜乜乜 好mk 有啊有平安錢係銀包

而家攤返了
但真係訓條毛🤦🏻‍♀️ 又話我咁晏未起身又剩

掛個鐺鐺係貓到

同佢一間房 冇得鎖

快啲搵完鎖門瞓

廿幾個po之前既用法黎

我隻貓先唔肯

唯有夜晚早d瞓
我屋企人以前都係咁，日日7點幾就係度吵，個電視開到鬼咁大聲，之後慣左先無咁易醒

我個隻都唔肯 不過佢抖氣有聲 好易搵

渣ga, 洗得咁快

我今朝7點幾先返到屋企

佢知唔知你好攰㗎

睇完你呢個回覆 我一時之間唔知覆咩
我只可以話我唔及你咁為朋友

我只能話我唔會咁樣幫
因為我覺得佢地將自己擺喺一個危險嘅局面係自己搞成
我唔會為佢地自己搞出嚟嘅嘢埋單
因為呢個唔係一個意外
而係明知結果會咁 都繼續咁做

試下唔好講mk =.=

咁大聲？

佢唔會理 只會blame我唔正常 話我遲起身

有咩玩黎

平時唔番pt咩 ?.?

咁你都唔好理佢

咁你都唔好理 繼續訓

唔試咁點

同我暗戀既人飲野

咁你都已經有諗法知自己會點處理佢 緊張啲咩

試下當睇唔到

俾我就唔忍，繼續瞓

呀屌係啵

我完全訓唔撚到

頭先訓到

咁點沖廁

喊撚左成晚 塊面腫哂

我會

咀到你講唔到嘢

應該訓左3個鐘左右...

正喎

試下當我無柒到 唔太清醒個人 尋晚通頂傾project同補chem黎

轉頭你就企住都瞓著

訓唔到 去左整野出門口

個嘴錫過幾百萬人不了

請新會然食

偏遠地區

飯後果

唔緊要 唔柒唔柒

誰

你係咪想食者

就奇

緊張佢地唔好去到嗰個局面
但其實佢地唔知我咁諗嘅 廢事講出嚟又唔鐘意咁喇唉

佢地仲覺我躊躇滿志咁規劃自己人生
已經擺佢地係腦後嗰種添

所以咪上嚟擺低下

我入你個邊 你地個邊先係偏遠地區

係就好

想食你多啲

有咩事ar bb
不如你同我講ar
我幫你分擔下ar

其實淨係錫過ex

正

咁啦 緊張佢地就撥五千鈫緊急錢比佢地 反正佢地無事個時啲錢都仲係自己既 撥左自己又安心啲

COME ON

不了，試下請台主食

東鐵不知幾方便 過多幾年仲有沙中線出港島

真，有經驗

邊個恰小爾

青瓜味薯片係咪有陣草青味

你講ga咋

幾百萬個ex

咁耐一個站

幾百萬個人 只得一個吸引力完全是零分

好想買十包返嚟啪入口

好快啵 七八個字出到九龍塘

Mtr 2分鐘一個站

靜靜早晨

你個到出九龍塘咪又係七八個字

有清新既味

早晨黑仔

買啦買啦

邊洗 22分鐘炸

計左時

唔係 都話2分鐘一個站

現實邊做到

北角去油塘...

真係 tkl去油塘4分鐘 其他去到油麻地都係2分鐘你下次試下

5分鐘

下次去靜靜到

已經趕時間 係大埔墟趕人落車

你係咪搭開非繁忙時間...車門閂都閂幾次平時

成粒鐘

由細到大除左係6點係金鐘 好小見車門閂幾次

又落粉嶺

你生招牌

上水

走水貨

唔講得就算
btw過左去就唔好諗啦

=.= only one

0

你大把兵

唯有由得佢講
你唔可以遷就呢個世界嘅所有人
你只可以做你自己 明你嘅自然明你

Good bye

你周街都仔，仲要成隊兵-.-

師兄jm9

好寸

點解可以咁正面

然後身邊得返自己一個

醒了 瞓幾個鐘發三次惡夢 唔敢再瞓返了

I just wanna dive in the water with you

天生

y ar

Promise me no promises

行過見到私煙講嗰間定食8 都幾多人

定食8我覺得以前好食d, 依家唔g

唉
三個惡夢都係一樣 好驚瞓覺呀

姐係見到人啦

試不試好

係
不斷重複返分手個幕

有冇人聽我叫吓春

正又搞掂一餐

我地可以一齊叫

ok, 叫

最恐怖係我依加發夢見返佢完全冇feel

一陣準備去見前度
好驚佢又好冷淡咁對我

有呀 你啲fd都會一齊聽

一知鍾意嘅女仔同男朋友成日仆嘢就想死，黎緊佢地仲要一齊去旅行

點解要自殘

扑

我成身標曬冷汗再彈起身
之後見到枕頭會濕

依加晚晚都係咁 冇發夢很久了

可能仲有一絲嘅希望
可以追得返佢
我真係好鍾意佢呀

但係咁好咩 鍾意一個人一齊未必好

都係唔食定食8了 入面全部一pairpair嘅屌

點解嘅
我完全習慣唔到冇佢嘅日子

如果對方咁愛你嘅話 就唔會分開了
如果得你好愛對方 單純好冇意思咁佔有住 其實都稱唔上佔有 咁好咩
我寧願得自己愛對方當對方冇愛過自己

你成日行山

下次先 閃到眼殘！

唉
係我捉得太緊
慢慢邊成咁樣
個人成人過份焦慮

where

今日真係好撚熱！

咁都當然希望你成功嘅 最少係你想要嘅嘢

諗住見下睇下咩反應先

有冇人識整網頁 用WIX?

依啲真係做好最壞打算 女人話變就變 我對依樣野係0信心

好似有d感冒 又有d熱

我咳左2個星期都未好返...

因為今日真係熱 去睇醫生啦

今日諗住解釋返曬
點解我會咁樣
再認真道歉

係咪唔可以同步幾個人一齊做？
我地做完啲野save完出番去再入去
就乜都無曬 好想喊

眼訓..

訓

幾時見？

放假是要睡覺的

被迫起身

都想

依家出門了

Good luck

希b

是錯的再動人
纏著錯的難免徒勞

唔奢求啲咩
只係想知仲有冇機會

最後點都好 依度都有班人會聽你9up

有愛呀
希望一陣可以宣布好消息

咁大獲

等你好消息呀

地方對 年份錯 都遺憾

咁快推爆一個

唔快了

真遺憾

小心身體呀

上水抖下氣

唔睇啦 咁貴
琴日剪左頭髮 輕晒

壞消息嘅 當係俾個機會自己放低啦

見到你個名⋯⋯

最後一日假期了

石原fans ?

瞓得兩個鐘,一早起身行山,依家碌返香港

我係

石原同山p套野真係好痴線
如果唔係山p咁靚仔真係好大鑊

Unnatural真係幾好睇

Backup 都無埋

無啊 再黎過

遲啲大大鑊仲貴

次次想睇都食緊野

若人望高處時候總要自私

不渴望

不期望

因為呢套戲而鐘意石原

不盼望

不懷希望

救命 我成個腦都係佢錫我個兩下...
但個一刻我冇錫返佢 反而喊得仲勁
我唔想佢因為心痛我喊到咁淒涼而可憐我......

擁抱絕望

不奢望

眼淚連湧出都沒有權利

睇下之後點啦

我好想問 但唔敢提
好想問佢係咩意思

共你戀到無可戀慕後 換到同情才罷休
跨出這條界線 怎去善後...

你帶我睇
手腳凍 但個人又熱

依加過嚟捉你睇

敗家了

係咪你介紹睇既？

你無㗎喇 注定比佢食

都冇

你無聽張家輝講咩
依家無 遲啲會有！

你講影視台個post

買了多少錢

<1200
仲有600想買嚟daily use
但銀行清了 要揸uber了

訓醒

我都想揸uber
無錢租車

Hello

早早早早, 轉頭要出去睇跌打

借fd車

好想出去行下。。。

邊間 深水埗西九對面有間幾好

出啦 唉個人一大壓力就亂洗錢屌

大埔睇下算LA CONFIRM 下咩事先再算
希望睇兩次無事LA

之前拖咗幾年冇睇 睇咗成年 貴撚到好肉赤

搵一個人專責改

人地彩我都有尾

但唔知去邊好

落樓下散下步

你不如試下去海防博物館

入赤柱

好彩我有得借

唔好出 救荷包

自己車

行到熟晒=.=

借架 架$7做唔到uber

怕怕

如果我識渣車我都想開UBER...
大概有錢日左右?

唔係呀 係呢度呀

快啲睇啦唔好拖

睇你點揸

=.=陪你看日落逛海灘

麵麵麵麵麵麵麵請你食麵
粗麵幼麵定係手打麵

落！

米粉